今集熱血政治鄭松泰鄭錦滿又笑鳩MYRADIO

頭果2分鐘就係

仆街啦你兩個冇人性既反骨仔, 笑教主笑撚左成年仲唔撚夠

呢兩件垃圾打靶都晒子彈

鄭松泰無教主你選閪到咩

鄭滿仔仲衰，成個弱智咁教主都幫你拉票

on99無啦啦又係度拎myradio黎講, 賤撚格到
鄭松泰呢條撚樣做左議員真係當左自己好撚巴閉 d嘴臉變到越黎越醜陋

兩條垃圾無撚用架喇

笑乜野先，佢兩個有乜資格笑人

妖 見到病蟲泰都知道仆街啦 無敵神駒都diu過好多次啦